CUHK不如改名做CUCK算

cuck definition:
A man who lets his wife or girlfriend have sex with other men. Often the man lets her do whatever she wants and treat him like shit.